（有圖）如果你喺在場人士，隻狗真係開左槍。你會點做？

你係示威者又好，其他狗又好，你會唔會打鳩佢，定或者你會即刻閃？

好難唔神憎鬼厭

我意思係問當下你嘅react會係點

打黑色衫定綠色衫定白色衫

尼個開放討論 你係其他狗會見到佢真係開槍你會點 你係其他手足又會點

內心衝動會想打柒佢，但最好嘅話就係咁攞野掉佢

報警先

我就係諗緊 如果我係其他手足 隻狗真係開槍我覺得我會忍唔到衝上前打鳩佢 當然要有其他手足幫拖

好嬲好嬲
上連登開post叫大家保持憤怒食黃店

我會好撚嬲
飯都食唔落
訓唔到
之後係連登屌7佢

相信大部分人都會跑走

驚係人之常情

搵人一齊踢波

其實就算有手足幫拖都唔好，你行近佢佢轉身求其打一槍就打中你，最好係攞喲硬物eg鐵支、磚頭、火魔係咁掉過去，分散佢注意同令佢保持驚慌狀態咁佢先唔會打到手足。
其實班狗係驚到死先拎槍架，你見次次幾乎得啲散仔先拎槍就知，情緒失晒控驚到要攞槍黎扮鎮定，好似Bio7咁，如果你驚到死個陣，隻怪獸突然出現係你背後，你實會嚇到係咁攞槍射佢，所以千其唔好行近去。